［求救］電腦入唔到window

電腦開到機 入到bios
但正常開機就會卡住
再reboot 就會show 正在修復 但又係卡住修復唔到
請問有無人知咩事
以前間唔中會咁 但reboot幾次就得

電腦傳心師
試下用win 10 usb boot起

check左hdd/ssd先

請問可以點樣chk

你如果有另一部腦就拆過去check, 唔想拆就整隻ultimate boot disc 行mhdd check (好似win10 install disc都有tool, 無用開)
無另一部腦就無乜計，拎畀人check

我部電腦都係咁, 好似風濕, 天氣唔好就會
依個時候我會抆曬d ram出黎用刷膠刷下, 裝番
唔知咩原因但成功
記住熄左火牛總制先好抆

用左window隻碟reboot都係卡住了

睇下bios認唔認到你開機隻SSD/HDD,
都搵到就重插ram

咦 會唔會因為認唔到我隻ssd

無野了 佢係讀到我隻ssd

我之前都係呢個情況，拆 display 用內置 display, 拆 ram 用朋友借返嚟個條，拆ssd 用普通 hd 都係入唔到 windows
最後放棄，砌咗部新

但睇返巴打原來都係用 gigabytes 底板

不過我其實都想知部機出咩事